是日甜品：03062017

垃圾食物

好正呀弘b
我都有杯Haagen daz未食

shit麻煩連仔del po

快D開黎食

吉妹 今日去邊呀

弘B有車坐

無去街呀，買野返屋企食咋

我係小司機noddy

乘客

好乖

唔好笑我

我黎架 TB look

賣🍮🍮

自隊家庭裝最正

一個人食唔晒 屋企個冰格唔夠凍

btw呢盒嘢37蚊ja

正呀, 今晚邊睇劇邊慢慢食

食晒了

咁撚快

嘩

2人鯨吞